Virtual Youtubers讚美區(1)

嚴禁唔鍾意或批評Vtubers

否則會有兩條癲狗咬人

G持

彩虹討論區

會然 島村卯月 Qforever 召喚區

杏人

抱月啊

開得成了

讚美CN ok?

讚讚讚 pekopeko